又飲酒！

又諗起失敗嘅自己

一齊飲

吹緊風

係海邊但無風

落雨，唔想出街

無雨啦出面 尖沙咀

眼訓

飲住訓
訓醒先算

好易嘔

嘔囉 唔嘔都無鬼用架啦

我都隊緊

隊下酒傾下計

打風嚕

又打
想晒下太陽都唔得

有風先好
熱到on9

熱好
好訓
焗係屋企又唔知想點

我虧

一齊虧
飲到虧

飲醉左都無人可以傾下計
算喇 算喇

飲醉咪好
傾咩計，一個人倒頭大睡啦

唔想自己一個
好驚 好驚 驚

樓主點失敗？

飲唔飲都係得自己一個人，
有乜好驚

趕走哂身邊嘅人算唔算失敗
都係飲下酒啫

飲醉可以痛哭一場
清醒時眼淚也沒有意義